讀Computer Science Master對轉行有無用？

Fg非專科 日日做office文職好悶，想問下報Computer Science taught master有無機會？難入嗎，想轉行。

你想做IT狗？

要咁樣問已經證明你唔適合轉依行

正解

想做IT狗?
it狗都要分科+分專門技能